 30  Wanjh kunmekbe kunu kabolkyimerran bu bininj kabirridedjdjingmang kabirriyime yiman kayime bolkkime kuhni ngandimarnekurduyime ngaye nawu ngakukyime yiman mandulkdarrkid rerrih, kaluk baleh kakurduyimerran bedberre nawu kabirrikukyime yiman mandulkdarleh rerrih?”